向美國白宮遞交聯署反對《逃犯條例》修訂

【聯署】
反對《逃犯條例》修訂，向美國白宮遞交聯署，如人數達10萬，白宮就必須回應。

請聯署及廣傳

一齊推到白宮回應啦

過左咁多日都係得50k
抵比共產黨統治

利申 簽左

回應左咁點？

我只知道你自己如果唔回應政府惡法，咁將來就真係咩希望都冇

開頭個禮拜冇人宣傳

呢3日廣傳後33500變56000

老實講 其實冇點 但總好過乜都唔做 如果咩行動都唔做就等同默認左個條例

幫推

半個月6萬算係咁

反國教果時有10萬，白宮既回應係咩記唔記得？

一大篇野講完就係 Noted with Thanks

6萬1啦
推

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

Push

每小時有多600個人簽名

三日前係3萬。

而家上左黎lihkg，快左

好安慰

63k，上力

推

剩餘3萬

推呀